Alle dieren zoals muziek--in een gevangenis ze dote.
Speciaal, pijnlijke muziek; en you can't get geen andere soort uit een joden-harp.
Het altijd belangen; zij komen om te zien wat er met u. Ja, u bent goed; je bent vast heel goed.
U wilt instellen op uw bed nachten voordat je gaat slapen, en vroeg in de ochtend, en speel je joden-harp; speel 'Laatste Link is stuk' - dat het ding dat 'll scoop een rat sneller 'n iets anders; en wanneer je hebt gespeeld ongeveer twee minuten je ziet alle ratten en slangen en spinnen, en dingen beginnen te voelen zorgen over u en kom.
En ze zullen gewoon redelijk zwerm over u, en hebben een nobele goede tijd."
